[感歎] 子華真係講得無錯

香港真係變哂，連登正正係香港年輕新一代嘅縮影。

一起身，成個熱門都係講邊個柒撚咗，邊個扑野影片流出，邊個做雞，邊個仆街死。

開始睇到好攰，其實你地真係咁想知呢啲野？

日日都係睇人仆街，討論邊個On9，唔會討論吓正經野。

可唔可以唔好咁

有咩方法可以改變？

希望連仔都可以正視吓

你今日仆左未啊

一開始就話無辦法，咪同依加香港所有野一樣。

一地兩檢，無辦法

樓價狂升，無辦法

政局問題，無辦法

連登腐敗，無辦法

其實呢樣野黃子華十幾年前已經講緊
根本就係香港人嘅劣根性

性本惡、死症

所以睇完最新果場，真係更加感慨同沉重。

睇到好sad 有d 位 某d 政府笑話

實名化 要用自己真人樣上連登

睇下邊個夠膽鳩up

政治

睇黎真係有人鍾意睇人仆街刷人生意義 負皮開始多

間間茶餐廳 日日都系 部部電視機長開播住TVB
你會唔會有諗過睇下其他台

其實呢d唔使佢講，呢度9up睇人仆街上黎托？
預左呢排實好多黃子華post

十幾年前高登唔係又係瘋傳流出呢啲
全世界出名既forum係幾多唔係呢啲

樓主清泉,出污泥而不染

香港人變低劣如此, 好正常

都唔止香港，全世界網絡文化都花生化緊
7,8年前都仲係: XX彈結他好勁，兩日有一百萬view
而家就係炒花生，邊個仆街/講邊個仆街 (e.g. Ricegum)就有view

唔係我特別清高，我都有睇果啲post，一黎唔係特別有興趣睇，因為全部一色一樣，二黎我唔係想睇成頁都係呢啲野。連登依加成本Online一周刊咁

開始覺得過返去高登好過

正因為社會大部分人自己睇唔到希望
所以先周圍搵人仆街

日日起身搵仇人同埋郁下叫人死全家好深共鳴
面斥不雅更覺得倒退得好快 如果leep住港英年代既大環境 港人自律守規矩程度應該比得上日本 但大換血情況下已經大不如前 （腥香港人已經就黎佔70萬，10%）

啱啱是旦睇一個post，個人講咩用一百蚊紙排隊增值八達通都要俾人屌，真係痴撚咗線

見到啲post得走光 雞 報警 真係唔知佢地做乜撚嘢

仔你老母咩，你個連仔咪大幫兇之一囉

唔好睇就最好

面斥不雅

有人話咩子華一出Show就有呢啲Post，依加都成第三日啦，我就唔係好覺有啦，就算有，點都好過出啲咩叫雞J圖Post啦

連登咁易有Account，真係同一日150個新移民一樣，溝到啲文章質素都差埋...

其實連登高登呢類型論壇好應該執7左佢，反而早排有位有心巴打整左個類似4chan，只有number識別會員既forum

你睇咗今場未？睇完再覆多次

最鐘意睇d學術post, 宜家無乜

供求關係，打和super

有有人未睇喎😮

就係呢啲九唔搭八嘅垃圾內容搞到連登咁低質

睇人仆街最開心

睇人仆街最開心呢句野好耐啦

係咁架啦 好出奇呀?

你唔覺嚴重咗好多？

實名化 同大陸有咩分別

真心 美國真係無咁既情況出現 係華人種既問題

成班痴線佬咁，係都要嘩眾取寵

無分別架 成龍都話左比你知大陸班官係點諗架啦

屌你

咁樣合理化咗個現象真係好事咩

真係講得無錯

無撚有錯
而家上連登碌2野
心諗 屌又係呢d post
碌多2碌 情願發呆都唔睇連登

最大獲你覺得啲post講埋啲野On9，咁住屌吓佢啦，丫...負皮成千反而上熱門 啫屌唔係唔屌又唔係

收皮啦 十足十小學捉人個啲班長 柒到

其實到處都係咁
4chan呀 PTT個啲
所以唔係港人劣根性
而係人類劣根性

回家了

利申: 非打手

係

風氣要改
太負面

連登同舊時d討論區最唔同既地方係
連登完全唔係討論區，係批鬥區
只要意見站場不一
理得你有無道理
都係會變成罵戰，無得心平氣和咁討論個結果出黎
變左邊個越惡越大聲就邊個有道理咁

垃圾高登連登
D人feel到講野唔洗負責任係咁架啦
係d人唔知點解認真左姐
不過g持邪教高登連執笠

BTW我覺得 屌政府無錯
娛樂時事或其他就不了 關我撚事？

你都承認呢

或者係舊時上討論區嘅板友水準唔同
依家年齡層同智識水平差異大咗好多
有得block人已經係暫時解決方法之一

係咪樓主毒撚跟唔上潮流炸

child登...

連仔係唔會同你和諧共處。

d起底post多到痴線
唔係話比人起底既人冇錯
但見到開post仲多過d政治野, 都幾可悲

唔好講政治野, 有大把真正影響社會既人可以比人追擊比人講但冇人會理
根本只係兒登

潮流興唔代表啱，個潮流咁垃圾我寧願唔跟

年輕人，究竟有乜嘢動力驅使你繼續上連登呀？係愛定係責任呀？

有無post

咁睇得起連登呀
新一代嘅縮影
唔撚講以為連登係香港人指定No.1討論區

其實咩先係正經post 姐，你有咩想討論既咪自己開post 囉。

不過上得討論區都係得閒人黎，我都唔知有咩正經野係要上連燈睇

咁我又好想知道你腦海中有咩辦法?

啱啱嘅連登唔係咁，都有好多高質Poat，但慢慢就開始腐敗變質。同香港一樣啦，係好多野都好差，以前係好好，咁唔代表得番要離開一條路。

當然離開一個討論區比離開香港易好多。

好似比人del左post？
我都搵唔返，主題大概係整左個新既forum叫 5chan定乜chan咁上下

你又望下你自己開過咩post先啦

exact7ly
連登呢嘅討論區得鳩閒上嚟吹下水就得
你估好似以前高登咁真係有討論質素咩
非黑即白 偏激 一定要你死/我亡
下下都人身攻擊
又一堆低質回覆兼接龍

我個人既辨法只係盡自己本份，可以去投票就投，可以表達吓就表達吓，至少唔係要返工，係咁架啦，不了。

我一個人點可能解決到丫

連登最多係咩? 咪就係新一代中小學雞 毒撚 五毛集中地
成個討論區大約有7成咁嘅人 你覺得可以期待佢地討論D咩正經嘢?

依到d 會員有部份真心低質既
做份fyp 想搵人做問卷
我覺得唔做係應該
做既我感謝你地
但係就有部份人起你底
雖然預左
但佢地癲到起哂你d fb,ig 之類出黎pm 屌你
其實唔做咪上一頁
或者係個post 到屌下我阻住地球轉咪算
係咪咁大壓力要pm 屌我

呢個問題每人都有唔同睇法
好老實講
就算幾多種睇法同做法都好
最後結果都係一樣
分分鐘重要承受更多後果
試問有幾多人願意犧牲自己去做傻仔
所以唔怪得人講要翻工不了
就算唔翻工一樣可以不了

連登仔得鳩閒拎住個鍵盤就係用嚟做埋啲鳩屎嘢
都唔係新鮮事

香港人最鍾意睇人仆街

不嬲嘅事

d人聽完就覺得係真理，唔會諗住去改變

的確係，但至少自己做返自己可接受範圍既野，結果係點，其他人係點都控制唔到。出個Post只係有感而發，希望大家都諗吓呢個問題（雖然有人覺得唔係問題）

與其諗下點改變個社會
不如諗下點改變自己生活先
做翻啲有可能嘅事相信動力同成果都相對地大好多

咪係
以為自己好撚清高，一睇佢之前啲post
又問呀伯點解飲啤酒，又話耶穌五餅二魚孤寒
啲post幾撚有益
而家就係度屌大家出垃圾post

每個討論區都自己有自己既特性架啦 連登不嬲睇人仆街最開心架啦 要大愛好心關懷既上親子王國架啦

仲有任貼ban圖

香港人係天生記憶力有問題
人地日本d罪犯, 兇返黎改過自新都無用, 因為好快會比鄰居認到
香港果d, 行出街買野d店員仲對住佢笑笑口

淨係一個連狗自嘲icon已經夠撚核突嘔心啦，你睇下呢個post你班友用到失禁咁撚樣，咪繼續係咁樣囉

你係正經巴打都唔會係連登浪費心機啦

所以一早離開左香港

當年高登仔移民連登，其中一個原因係高登變得低質，點知而家連登仲低質
每當有post講呢個問題都好多正評，但回覆就好多屌柒樓主

反映D咩？
就係仲有好正經巴打係到睇，但已經放棄係到討論
劣幣驅逐良幣成功左啦

有乜正經嘢好討論？ ( 日日返工放工仲唔夠

點解會咁嘅
好似有十冤九仇咁
好痴線

好耐之前嘅高登串串吓
好多人整唔同meme出嚟
大家笑下
成個論壇都好搞笑高質
好懷念

今時今日開個咁既post全部cm都會係：
有幾撚勁姐，啊邊個邊個仲撚勁啦
其實欣賞人真係咁難咩

:’）

返高登

多謝連仔啦，佢真係好撚偉大架

連登仔真係好垃圾
熱門成堆邊個做雞
邊個mk差人錢唔還
邊個出軌垃圾post都推幾日都算
連d認真post新聞post都一大班廢人講廢話

性愛、仇恨、奚落
就係連登三大主流可悲

樓主想討論咩？我同你認真討論

以我印象，當年蘋果一出就係日日講邊個仆街邊個做雞，依個文化有左好耐，唔好再放香港人係高位，因為香港人係極仆街

香港人既興趣 黎自3樣野：
1）抽水post
2) 女
3）政治抽水post
主要係建基係對社會無奈同逃離社會心態

依家先知遲唔遲？

以前係娛樂版先有 (which我都好唔同意咁做)，而家係成個網絡文化都係咁
而網絡已經係好多香港人生活一大部份...

Childon forum唔睇呢d睇邊d？

【操縱思想系列】「不了，咁你做過啲咩，香港係咁」：Thought-terminating cliche 終止思想嘅諺語

開頭以為要北上揾人仔 講野咁和諧又母警又剩 ,原來係感嘆香港好似八達通咁十幾年冇進步過

基本上，一般香港人不嬲都鐘意睇人仆街，憎人富貴厭人貧

五毛轉移焦點問題

第一步block柒哂d左右膠，見一個block一個

男盜女娼 禮崩樂壞

係男盜差少少

真係好慘，好多好正既音樂人、表演者
而偏偏就多數人係講d垃圾，咩天堂鳥張如城、整容𡃁模

你只係未仆街

其實都多，但轉左手法，睇下大賭李嘉誠同最近的幣少就知

可以凝聚一下有心嘅人
討論有意義嘅事

而家連登同末期既高登差唔多
正常人都睇到內容太低質
只係等待另一個新討論區

可能係新平台、新論壇、甚至係重返高登？
無人知
但當年林早洩都以為無人撼動到高登

一切都太遲了

高鐵站都起好了

但係而家又出現屈毛問題，
如果而家屌泛民會被屈毛，
我唔知講乜

你咪去上8chan囉，果度自稱完全無低汁post

連狗老謀深算咗好耐架喇
林早洩同佢兩個都係咁仆街

從1997年7月至去年底，累計有93.5萬名內地人持單程證來港，加上20萬名雙非童，30萬名持各類簽證來港定居的內地居民，總共近150萬「新香港人」

自己個世界得連登
放大到話佢係社會縮影

香港人真係好鍾意食花生

生活太大壓力 9up輕鬆下姐

我就覺得太多負面野
冇乜正常討論

啲主題全部都係負面野，都放鬆唔到 ...

狗咬狗骨
踩人地 自己自信D
每日都大量負量post
根本未來就會變成咁

外國情況一樣
根本匿名討論區嘅存在意義就係比人討論平時唔敢討論嘅嘢
大家喺fb/ig用返真正身份就會做返君子
係人嘅劣根性

比較嚴重嘅反而係香港人嘅自卑心/崇洋思想
成日覺得自身缺點人地唔會有 講到香港特別衰咁

有
拆哂吹水台同所有熱門
所有野撈埋一齊+on9熱門演算法係劣質討論一直置頂ge原因

都唔係阿

泰國少年足球隊個單野推得最快

無得改
本性黎

Exact7ly
出街 呢度 fb 人人都係咁

根本社會上主流就係咁

正如主流係鍾意睇黃子華
(至少咁多人比錢睇黃子華到大肆炒黃牛嘅地步)
但唔覺得黃子華啲政治諷刺有幾影響到主流對政治諗法

翻睇秋前算帳果陣一直諗緊依樣嘢

仲有大把POST係90後扮大個仔懶叻笑00後

好多人講野唔經大腦，好多人聽完真係當係真，自殺果單已經係好例子...

全世界人類都滅絕就得

系你老母

係！真係好撚悶，佢地冇撚得救
同當年高登差天共地，你叫我比喻嘅話：
當年高登= 鄭中基做嘅美女廚房
兒登= 龜頭Bob做嘅美女廚房
解決方法就係慢慢脫離呢到

咁撚叻 你咪變

諗野既人唔經大腦走返去怪人講野MEAN

唔好意思，想問下大約幾點完場

香港人突然有小小民主權利好不安，個過渡期太短適應唔切
如果真係完全民主大家熟悉下suffer咗十幾二十年先會習慣，但係宜家個畸形制度，總係覺得怪怪地咁，好似公公咁

冇 香港文化係咁 睇人仆街最開心

宜家好多人個個都道德判官上身
好多野睇都唔睇就係咁推
推到人地去死先安樂
發現炒哂車 班人又會消失哂
有時有d野睇唔過眼講2句
D人一唔啱聽就問候人又負評

實際上 笑緊人抵死果班
有幾多人係所有野都光明正大 無行差踏錯？
唔係話人人都有做錯就要大愛包容
但有時講野其實真係唔好去到咁盡
有d野 明明自己都可能有做
但因為自己唔係主角就扮清高
「偽君子」形容得好好

望下Facebook班藍C 再望望連登
好多人都講野好偏激
死人最開心 見人仆街就推到盡
對呢個香港 感到非常陌生

根本香港人同中國人一樣，根本就是奴隸既料，咩返工不了，關我撚事，祗不過是藉口，根本你地同中國人冇分別，虧你地重可以繼續攞我係香港人哩個朵喺度打飛機

低質速食文化

得革命救到香港.

連登仔不嬲都靠是非先生存到架啦 你想一堆低學歷無家教既垃圾可以同你傾倒d咩 唔排除有部分係係聰明又有學識 但睇怕佔好少數

講得好

我屌好撚認同 出軌都推到14係咪on9 去理下香港野 去了開下學術post仲有意義

好多連登仔同當年既紅衛兵一樣 容易被似是而非既講法煽動 顛倒是非 冇人性 中意批鬥起底 推到人家破人亡

子華真係好好睇
連登就算吧啦

再咁落去 網絡實名好快出現

重點
溝左太多大陸人
讀書果陣 總有幾個呢D 大陸黎既同學
普遍係黑心

有你依個post出現已經係其中一股改正連登既力量，其實最近都多左明眼人出聲，叫做開始有啲轉機

講最mean既野可以係最短時間最多人正皮，最多人關注
取消回覆正皮負皮制度可能會好d

其他我唔知
我淨係知小性奴係抵撚死

因為連登好多細路

因為連登好撚多無聊人, 又想搵D睇人仆街嘅事嚟自我心靈安慰.

Learned helplessness

94已經屌緊樓市到今時今日未世財神講的依然岩用 20幾年黎土地政策都係冇改善